［競猜］大家估元朗班鄉黑會唔會再出黎打人？

唔知今次俾唔俾到強烈信息佢地，不過假設佢地再出黎打人，大家打算點做？

掃141場，賭毒場？
直入村公所？
斷水斷電？

錢已袋 草已著